觀塘班黃衫狗依家驚人餵閘機食野

好似壞左部

唔好俾佢停

有狗企閘機前 萬事小心